[緊急]要將 deadline 推上社交平台先有用

文宣明顯比 612弱，吾夠612既人數埸仗好難打，不論 fb, tg定 ig, 仲要推埋比 kol, 插畫家，ig好多 followers果班，鍵盤戰士要開波

想問下巴打你係咪有文宣grp，想入